\subsection{IU1 Pantalla de acciones}

\subsubsection{Objetivo}
	Mostrar las acciones disponibles para las \'areas registradas dentro del sistema.

\subsubsection{Dise\~no}
	Esta pantalla aparece al iniciar el sistema.  

\IUfig[.90]{/IU1.png}{IU1}{Pantalla de acciones}

\subsubsection{Salidas}
	La \IUref{IU2}{Pantalla de modificaci\'on}.

\subsubsection{Entradas}
	Click del Director sobre el bot\'on \IUbutton{Modificar}

\subsubsection{Comandos}
\begin{itemize}
	\item \IUbutton{Modificar}: Muestra la opci\'on de modificar los atributos por medio de \'esta pantalla \IUref{IU2}{Pantalla de modificaci\'on}.
\end{itemize}

\subsubsection{Mensajes}
	\begin{Citemize}
		\item {\bf MSG1} Error, \'esta \'area se encuentra inactiva.
	\end{Citemize}